{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_059023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/16851/0'",
        "collectedDate": "2023-05-01",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "단양군, 어린이날 행사 풍성…동심도 풍성"
    },
    "text": "コロナ19によって中断されてから4年ぶりに開かれる今回のイベントは、\"丹陽の希望!健康な子供!輝かしい未来!\"というテーマで開かれます。今年も公演の庭と体験の場、広場など3つのテーマで50あまりのプログラムと家族映画上映などが用意されています。午前10時から開始される行事は公演や記念式でスタートします。公演広場では、ベリーダンス、子供マジック、バルーンショー、合気道師範団など、さまざまな公演が行われて、体験広場では、多様なブースが運営されます。食べ物広場では、多様な食べ物が提供されます。また、イベントに参加した子供たちには他の観光地の無料観覧できる機会も提供されます。行事後には午後3時にミニオンジュ2映画上映があります。行事関係者は\"子供たちが家族と一緒に過ごす時間をお願いで言う場合が多く、多様なプログラムを通じて家族みんなが楽しみながら大事な思い出を作ることを望む\"と伝えました。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントのテーマは何ですか？",
            "answer": "'丹陽の希望!健康な子供!輝かしい未来!'というテーマで開かれます。"
        },
        {
            "question": "イベントは何年ぶりに開かれますか？",
            "answer": "コロナ19によって中断されてから4年ぶりに開かれます。"
        },
        {
            "question": "イベントは何時から始まりますか？",
            "answer": "午前10時から開始されます。"
        },
        {
            "question": "イベントのプログラムは何種類ありますか？",
            "answer": "公演の庭と体験の場、広場など3つのテーマで50あまりのプログラムが用意されています。"
        },
        {
            "question": "公演広場では何が行われますか？",
            "answer": "ベリーダンス、子供マジック、バルーンショー、合気道師範団など、さまざまな公演が行われます。"
        },
        {
            "question": "体験広場では何が行われますか？",
            "answer": "多様なブースが運営されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物広場では何が提供されますか？",
            "answer": "多様な食べ物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベントに参加した子供たちには何が提供されますか？",
            "answer": "他の観光地の無料観覧できる機会が提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベント後には何が行われますか？",
            "answer": "午後3時にミニオンジュ2映画上映があります。"
        },
        {
            "question": "イベント関係者の希望は何ですか？",
            "answer": "家族みんなが楽しみながら大事な思い出を作ることを望むと伝えられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 323
    }
}